"We moeten zitten zonder licht.
Hij zou zien door de ventilator."
Ik knikte opnieuw.
"Ga niet slapen; uw heel leven kan afhangen.
Heb je pistool gereed voor het geval dat we nodig zouden hebben.
Ik zit op de zijkant van het bed en je op die stoel."
Ik nam mijn revolver en die hem op de hoek van de tafel.
Holmes had een lange dunne stok, en deze plaatste hij op het bed naast hem.
Door het hij de doosje lucifers en de stronk van een kaars.
Daarna wendde hij zich van de lamp, maar we bleven in het donker.
